# Работа с потоками #

Данные программы предназначены для обучения принципов работы с потоками, как они работают, способы применения потоков для демонстрационных и ознакомительных целей.

### Область применения ###

Для демонстрации работы с потоками, синхронизированными потоками, классами, текстовыми файлами. 

### Функциональные возможности ###

1. "Яйцо или курица?" 

* Приложение, позволяющее разрешить спор: "Что появилось сначала - яйцо или курица?". Один поток должен выводить сообщение "Курица", другой поток должен выводить сообщение "Яйцо". В результате работы приложения должны выводиться результаты спора, в зависимости от того, какой поток сказал последнее слово.

2. "Догонялки (Изменение приоритетов потоков)" 

* Приложение, демонстрирующее динамическое изменение приоритетов двух потоков.

3. "Совместное использование ресурсов" 

* 1 Этап. Класс, расширяющий класс Thread, для организации инкремента переменной i. Два потока, выполняющих инкремент переменной i. Выводит значение, которое должно получиться при совместном инкременте переменной i двумя потоками. Например, если каждый поток увеличивает значение i 1000 раз, то в результате работы двух потоков значение i должно увеличиться на 2000. Выводит значение, которое реально получается при совместном инкременте переменной i двумя потоками.
* 2 Этап. Модифицировать код с использованием модификаторов volatile, static, synchronized, чтобы добиться корректного инкремента переменной i двумя потоками.

4. "10 потоков"
* Выполняется запуск 10 потоков и выводится имя каждого потока в методе run().

### Результаты работы программ ###

1. testChickenOrTheEgg.txt
2. testCatchUp.txt
3. testJointUseResource1.txt и testJointUseResource2.txt
4. testTenStreams.txt

* Файлы соответствуют по пунктам, где производится принцип работы программ в "Функциональных возможностях".

### Операционная среда ###

OS Windows 7 x86, x64 и выше.